android 用家入

我老豆話幾日前上面條bar多左個野
最左邊果個加號，唔知係咩黎
佢話多左呢舊野之後d whatsapp,wechat收訊息都會delay左一陣先收到

我IOS撚 我唔太清楚an機 唔知呢個符號係咩意思，同關唔關收訊息delay事
（我試過自己whatsapp老豆，無delay）

你老豆部機係乜嘢牌子乜嘢型號呢？

數據節約

係數據節省模式
當熄moon 就會停止apps背景數據 可以將某d apps加入白名單

360 衛士 個啲?

Android啲bug黎
會delay係因為Android lag機
全部Android機都係垃圾

相張係三叔機

人如其名

用3310 啦(舊版)

謝謝你